今日觀塘係陷阱

係早有預謀既大圍捕
商業區tear gas任射
冇街坊，唔驚打錯人
停黨鐵挑釁兼封逃走路線

結論：好撚危險
手足快d準備逃生路線

一早有人話路線係工廠區
要大家小心

唔明你呢個po既目的
善用網絡資源

屌
邊撚個唔係預咗先入去